Als de kracht van je wederzijdse hechting was mislukt, zoals tussen veel mensen en onder veel omstandigheden het van nature zou zijn tijdens een engagement van vier jaar, jouw situatie zou inderdaad jammerlijk zijn geweest. '
